[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

又一個post

其實十二個時辰即係二十四小時，有幾多人知？

蓉兒

留名

成間府比2條友周圍走

無守衛既

桐蓉兒來番名
要聽日先有得睇蓉兒玩四寶

黃蓉bb

拎去叫呀媽醫氹佢開心

點解要整斷兔仔隻腳?

得你知 叻啦你

靖囝有蓉兒一齊乜都識

痴線

係咪就會見到梅超風???

btw 唔記得郭靖幾時知道完顏康係楊康???

簡管家成個唐英年咁既

趙王府呢段真係最正

管家幾似冇眼鏡既唐英年

冇黃蓉,郭靖只一碌柒

駁唔到

其實黃蓉配音又唔錯

樣都唔遮

有排未死，放心

唔知個d都細個多吧

天干地支就難講d

蓉兒個配音配得好柔，
冇咗份機靈嘅感覺

估唔到

我見咁多人話道長就死先咁講。。

我同意呀 真係好睇
嬲嬲地轉頭去睇返原版

講下笑姐

做穆大叔個演員幾熟口熟面,但一時間UP唔倒乜水

楊康、歐陽克既選角有d韓仔feel
btw, 蓉兒真係好有仙氣 個樣又冇乜添加
雖然baby都好正 但真係一浸baby味

認同

包惜弱鐘意小動物

準備飲蛇血

手術樣

成日覺得佢應該性格似邱淑貞

覺唔覺條友好似唐英年

蓉兒，你真聰明

quote]
[/quote]
聽日點

個度擺明就...

靖兒你真係好蠢

真聰明

金句 蓉兒 你真聰明

唔夠精拎

回眸一笑

好想俾容兒要劫

[本報訊]王處一王道長溺斃在浴盆 屍體發脹

蓉兒好正

佢演得好cute

一桐

國語版配得太好

quote]

屌
仲要比梅超風撚一輪
道長

好想同蓉兒做愛

仙氣 vs 國產靚樣

chilam朱茵版穆念慈(關寶慧 飾)

點解可以差咁遠

仲以為咁都睇唔到

曾航生

蝗語贏成條街

臨死前口中唸着：郭靖、郭靖

郭靖

on99

比粒麥提莎佢啦

不怕神一般的對手...

傻閪

咁老實 on99

郭靖真係

豬隊友

屌你on9仔

蠢到

黃蓉去到結婚之前都唔知咩係做愛/點樣生仔

傻鳩郭靖

傻西

On9仔

笨實到

王府都無守衛，叫黎托咩

有樣睇

有病就食腦殘片啦

蠢撚到仆街

蝗語配得太好

一掂佢就
「嘩屌軟蝟甲」

好撚蠢

特別女裝出場果度，TVB播咩9歌

飲蛇血了

完

屌你,蓉兒真係輸隊友

毒...毒物

幫佢除

唔係嘅，國語配音啲語氣有時唔夠自然

本來最期待呢幕

插返轉頭..

郭靖根本係中度弱智嘅智障

郭靖個樣真係表現到嗰種on9同蠢

聽日就精彩啦 黃蓉亂入趙王府

好撚正呀蓉兒

又要等聽晚

軟猬甲有自動識別系統

郭靖準備升LV了

呢條友呆呆地幾岩做郭靖

咁樣就岩啦,搵人幫佢開苞

療傷度靖囝奶左野

好似睇達哥玩潛行game
明明可以輕鬆過關都要搞到無雙

如果郭靖係現代 應該要讀弱智學校

對靖哥哥無效 係咁攬都無事

好彩郭襄郭芙似老母

聽日有得睇

個個都唔夠打

好弱智

聽預告黄蓉d叫床又唔錯

你開地圖炮掃射蒙古軍

毒MK

老實既有錢人姐

所以話有個聰明既女朋友幾好
前提係對你一條心

好難忍

真係豬隊友

睇完舒服d

靖哥哥同軟蝟甲好frd 唔會有事

人生online應該要點爆運氣個欄 郭靖真係識玩，智力低但又有靚女老婆又多人教佢嘢

蓉兒聽晚有難

廿幾集開始日日攬

呢個世代...

一燈大師一早篤勻黃蓉全身

正正係有靚女老婆同多人教所以智力低都冇所謂

不過之後有幾幕有穿崩位
明明着住甲 兩條友衝去對方抱住
郭靖好似乜事都冇

智商完壓

療傷果度蓉兒係特登架咩，軟猬甲識別倒主人心意

悟性低 福緣高

其實早期好勁

蓉兒屌打個幾條友 係比淫賤歐陽克調戲

其實原文都係咁

歐陽克太勁

識落英神劍掌同彈指神功冇得輸啦

ff緊強姦情節

係咪得我覺得tbb版好啲

九子連環

攪到想玩番

飲蛇血有咩用？

但依套拍到好似弱化左少少

抗毒

升lv

解喝

明顯國語版贏幾條街

壯陽 屌女

百毒不侵

Buff

抗毒，之後d西毒蛇唔咬佢

屌

如果射鵰呢類有console既game
一定好好賣

重有加內力

好似仲有二十年功力

會聰明啲

加內力

我都鍾意粵語版

郭靖飲完血，其實勁左好撚多下

依套拉高左楊康，後期係鐵掌山同郭靖打不分秋色

係個咁靈氣嘅環境 播啲鳩叫歌真係好咩

係養左廿年

quote]
[/quote

應該係

免費獲取洪七公一個

應該係郭靖讓佢

用乞衣雞先獲得洪七公

TVB首歌完全唔夾個景同成個feel

變蛇大俠

黃蓉都秒唔到佢

呢套野嚴重拉高左楊康

原作都係個幾句,TVB咁都CUT

最期待既畫面

[/quote]

康哥 趁靖哥哥打緊西毒一刀捅落佢到

七公教郭靖武功先開始勁

要sell首歌

你啱，我翻去眯翻射雕18次先再入翻嚟

直播cap到

廢老唔識教

郭靖好撚蠢冇分析頭腦，蓉兒就唔同呢

但郭靖好似廣東話把聲好聽啲

我以為佢會廣東話唱番原詞

而家黃蓉個口郁下郁下，但係出主題曲，即係點呀，佢唱主題曲呀

又偷拍我老婆

蓉兒真係屈機 煮野又好食

呢個真係tbb劇一大陋習 成年都夾硬插歌

首歌

佢哋根本冇好武功

聽日6點 連登拉大隊？

屌你一套野翻炒再翻炒劇情由尾背返去頭都得既大陸劇有咩好討論

明明個出場好古式古香

整首流行到爛既歌入去

市井之徒 算數吧啦

蓉兒真係出得廳堂入得廚房上得床

連登第二次聚會

唔準搶我一桐

得啦，你屌完可以出翻去啦

平時都係七打一
緊係叫勁啦

大師傅好似冇教過暗器

唔送

冇專心練力, 發揮唔到
黃蓉之前喺密室到見到黃藥師用落英神劍掌打七子先知原來呢套掌好撚勁

好想見一桐，又冇時間去

走啦

好期待呀

又係你隻過街老鼠

有冇安答係去

想睇你背
背未

臭系

識落英神劍舞就夠

念慈好正

屌你老母

我帶隊

由尾背返去頭黎聽下

首歌留黎去 過囝同姑姑16年之約播好過啦

黃蓉每一套嘢都係玩下就算，冇苦練

組隊

聽日個活動未必係我地去.
個場6點就關,我地最多望兩眼

你老母比你老豆屌咁多次，你咪一樣推佢出黎比人屌

其實你地覺得武俠小說嘅劇情重要定武功招式夠爽

Both

條女要夠索

希望有得入去

幾生抵不訾過與你一剎那

得，我太天真以為黎到連登會見證tvb post 會絕跡

唔怪得cc台班人個個話連登低質

依句正
印出黎

姐係7點要散ban?

夠啦 柒夠就死返出去啦

之後生埋女, 又守城, 次次都靠打狗棒法
明明係黃藥師個女, 最勁竟然係七公武功

唔係條蛇啲血佢啲功力都唔會突然間勁左咁多。

又多小學mk雞，冷血言論做主流
許生又冇心搞，等個壇發臭咁
相反高登果邊真係多左好多高質post，有返好多舊高登果陣既會員上水
CDROM見到呢個POST就請你自己諗諗，想想自己平時讀既野有冇營養，究竟值唔值得再係連登花時間
想高質，回家吧😂

江山多大 思念無涯

今晚個集係咪cut左好多 江南七怪打打下冇左既

講左十鳩幾次 唔係金庸 撚會睇咩

班憤青真係

溝女 去左 道長 天都黑 都未見 係度仲乜尻
係咪痛到尻都縮 暈撚低左

但個活動咩詳情都無, 淨係去企
如果只係佢出車入車見到, 真係慘d....
都唔知會唔會同fans影相

聽日李一桐來港宣傳？

跟住黃蓉唱歌又變左播歌

睇套電視劇都要分
高登 連登
左膠 勇武
愛國 反共

文化博物館

然後就叫你睇番83年果套

十幾年前 PS 有出過射鵰

仲記得要背九陰真經

不論tvb定強國，
我老婆一桐無辜架

係咪一齊直播睇

黃藥師會唔會係依套劇最型既人

都回歸左咁耐搞乜鬼暴動
拉晒班噴精去坐監就岩

冇錯

有冇人點解江南七怪打打下歐陽克冇撚左，係咪死撚灑

好想死8點鐘訓左，一起身望手機9點心諗出事，滿心希望未出場，點撚知一睇，已經做緊呀k坑，一切都完

雖然一早上網睇晒

補link

好討厭

好識吹蕭 好想俾佢吹爆

桐蓉兒會唔cosplay 唔cosplay 就不了

gay test

除面具果下 型撚到

聽日去既跟我走

可能cosplay呢

搵左好耐都搵唔到蓉兒：你不害羞的嗎 gif 圖

想問有冇安答有

好多人揾我老婆

剪左好多，好難睇

係 好on9 剪黎做咩屌

桐兒長頭髮先好睇

就算去到神鵰，黃蓉都只係平手或者勁過李莫愁dd.

睇完呢套野 我又走去睇神雕

聽日劫蓉妹

我記得打李莫愁搶郭襄有用落英神掌

學楊康請佢去我屋企

電話可以係邊度睇小說
咁耐冇睇想睇返

係捉

岩岩生完都屌打愁

store 一打金庸大把

一開始用打狗棒法屌住後打，之後打落英神掌都係屌住黎打

就係因為李莫愁笑9佢，又話為桃花島爭氣，但用洪七公既打狗棒法

其實有個問題諗左好耐
D江湖人嘅盤川係點黎
冇份正職但動輒就住客棧
仲要由蒙古南下去嘉興喎
以前d書生考科舉都要籌盤川啦

大汗送左十錠金比郭靖

食完之後撩人打交，打完就走

我覺得穆念慈正d
但係黃蓉d嗲功真係

係 睇完有道癮想追埋

果隻係PS1 第一隻會出中文版既GAME, 超好玩

個時好細個
好似打到梅超風就卡住冇玩落去

神鵰黃蓉用桃花島武功收死李莫愁啦
仲要岩岩生左襄兒冇耐

某d角度睇幾似郭晉安

正路唔止, 黃蓉當時同李莫愁打係生完仔冇耐身體仲係好差

其實李莫愁冇笑錯佢, 事實

輕功咁好偷都偷到啦

金庸+street fight
金庸+無雙
金庸+gundam街機模式

其實肯整已經變第二間暗榮
我好奇點解無人食呢條財路

金庸加witcher

點解念慈有錢洗 是咪做ptgf

好想玩返
妙手空空！

咁巴打你岩，我無考慮佢岩岩生完

金庸群俠傳online幾時出新版, 明明個故事咁好做

金庸+h game 可以中出黃蓉

佢後期生左楊過之後過得好苦, 應該冇偷錢, 好純品...

比我包

念慈BB真係世界第一

之後唔一齊潛水入古墓, 怕個西未緊返會入哂水

當年出過金庸群俠傳online 2, 點知唔好玩, 呢個世代如果出隻金庸群俠傳online dioblo or 天堂玩法一定大賺, 竟然冇人出

完顏康不再追問，得意洋洋的道：「那王道士逼上門來，問我比武招親的事怎樣了結。我一口應承，只要那姓穆的到來，他怎麼說就怎麼辦。」那女子道：「你問過爹爹嗎？他肯答允嗎？」完顏康笑道：「媽你就這麼老實。我早差人去把那姓穆的父女騙了來，鎖在後面鐵牢里。那王道士又到哪裡找他去？」………………完顏康道：「媽你不懂的，這種江湖上的人才不希罕銀子呢。要是放了出去，他們在外宣揚，怎不傳進師父的耳里？」那女子急道：「難道你要關他們一世？」完顏康笑道：「我說些好話，把他們騙回家鄉，叫他們死心塌地的等我一輩子。」說著哈哈大笑。

有無人玩過以前hkmud

尋日覺得韓小瑩有d似藤蒲惠

官方版5月18開服仲有兩日

金庸群俠傳2研發中

10年前出左隻1.5 定 2 啦

號外！號外！帳號申請、遊戲下載開放啦！(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))
小襄兒溫馨提示：請大家預早完成申請遊戲帳號及下載遊戲步驟，待5月18日公測開服時，就能即時走進金庸中的武俠世界，開展屬於您的武林至尊之路囉！
由於同時有大量玩家下載遊戲的關係，下載速度可能會受到影響，請大家多多忍耐唷！ヽ(●´ε｀●)ノ
《金庸群俠傳Online武林至尊》遊戲主程式下載：

《金庸群俠傳Online武林至尊》遊戲帳號申請：

-------------------------------------------
《金庸群俠傳Online武林至尊》5月18日金庸再聚！
◎原廠團隊直接營運！最正宗金庸強勢回歸！
◎十大善人、十大惡人 金庸迷夢寐以求終極一戰！
◎跨版本壇戰、比武！世界第一皇者爭奪戰！
◎多項優化系統「自修山洞、飛天行空、造型服」！
◎「郭靖、楊過、段譽」金庸經典武俠角色齊集！
◎「明教、桃花島、少林、武當」共十三大門派隨你加入！
◎「九陽神功、獨孤九劍」習得一身絕世武功決戰光明頂！
《金庸群俠傳Online武林至尊》遊戲主程式下載：

《金庸群俠傳Online武林至尊》遊戲帳號申請：

《金庸群俠傳Online武林至尊》公測活動網頁：

《金庸群俠傳Online武林至尊》官方網站：

《金庸群俠傳Online武林至尊》FB專頁：

今日推得咁慢嘅

好似唔錯

我前幾post有講

今集既精華

果d唔係同人game黎既咩

個17年前開既AC仲開到
小龍女等左好我好耐喇

似蓉兒咁不離不棄就好了

真心其實郭靖會唔會靚仔左少少

Shit 咗先啱，sorry

姐係私服？

《金庸群俠傳Online武林至尊》5月18日金庸再聚！
◎原廠團隊直接營運！最正宗金庸強勢回歸！

金庸魅力真係好大 隔左幾十年都大把人追

不停睇完 又會再睇

有冇蓉兒指埋塊面

安答你張gif差小小

丐幫幫主唔用得打狗棒法？

靖哥哥宜家係布拉格

老土講句，好既野係經得起時間考驗

有無蓉兒合集 相/GIF

都係鍾意門口出面個個gif

我鍾意宜個樣

我覺得簡直係整套戲既精華啦...
郭靖無左蓉兒，佢咩都唔係呀

好精靈
仲好過周迅版

佢對眼真係無得輸

對眼真係贏曬

好撚cute

個人認為王爺府既佢係全套入面最靚個幕

嗚呀!!!!!!!!!!!! 好鬼正

相識無耐，就為靖哥哥隻身犯險，呢d老婆邊度搵？

桃花島跳舞可以一戰

第幾集?
睇到35覺得個造型開始有啲走下坡

不能同意更多

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

【射鵰英雄傳】新黃蓉李一桐可愛煞食 懷念翁美玲美得心碎

金庸名著《射鵰英雄傳》拍過無數版本，而每次開拍觀眾最關心的除了劇情有否大改動外，飾演黃蓉的人選，更是劇集成功與否的關鍵，但內地版的《射鵰英雄傳2017》，卻大膽起用新人李一桐，究竟她是如何脫穎而出，而多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

遲左

佢島上巨變果期肥d, 但去到蒙古又正常靚番

我反而鐘意歸雲莊，佢走出黎護郭靖果幕

「爹爹，你就由得她殺死我吧」

我覺得個配音真係好大功勞

去到30左右啲衫唔同左...

聽日6點收館，個fansclub似自發搞唔似有得留低，應該得出入先見到

都係搏佢行出行入果陣見倒啦

有冇安答會去?
可唔可以LIVE

求靚相

係蒙古黎講算大筆。
岩岩先統一蒙古。

呢幕配首歌真係
雖然兩個轉完之後暈陀陀

今集連我家兩老都讚
宜家要我幫佢地入落部ipad 到睇
我桐萬歲

保證見到喎

首歌真係好神

好吸引 但夜晚又有約

跟fc最撚戇尻 保證影到個照我都唔會跟啦 睇人眉頭眼額做人俾人指指點點同狗冇分別 仲要只係保證你見到 多撚謝喎

Agger

一陣行前一步都比人屌

我平時聽老母一邊睇TBB劇一邊話達哥/巫婆樣又唔得戲又唔得
今日竟然聽到老母係蓉兒出場之後讚今次個女主角都幾靚喎
我:

你又岩
D fc識少少就扮大脾

CCTVB遲d應該會搞下見面會呱我諗

同埋有so實係個仆街leader/發起人做第一個 所以唔好跟 自己單拖去擒 頂盡真係兩三個

成功訂購mytvsuper既朋友，可獲李一桐見面會門票乙張

達你老母咩 一直醜化人做乜柒 積下口德啦 你雞心條仔陳炳達就真係似到十足啦

自己單拖去都冇用啦，6點收館

原來會咁
就黎30歲人都未試過追星

+1 咁大個第一次迷明星

呢幕會比TBB插首我不歸去

錯撚晒

正想咁講

諗起個FEEL都打冷震

請問想睇原版可以係邊睇
youtube講越南文

千尋la

愛奇藝

唔關事 重點係要諗方法埋身 其實好多場合fans都唔入得 擒唔擒到要睇天時地利

笑撚左

「靖哥哥，我地就快活一天過一天！」

起歌～～
蒙住眼愛下去拋開顧慮～
前無路下半生都要伴隨～

我都諗緊點夜襲桐妹

絲打好有經驗

無懼世事變改 無論愈難愈愛~

聽日三哥一桐克兒，頂盡都頂唔到兩三個，個活動早幾個鐘搞咪可以公開入場囉，好心喺大商場搞多次啦

我地鳩up個三哥fansclub入去橕場得唔得

呢位c打聽日係咪都想去會一會黄蓉

最慘係要捱過船戲果段勁無聊果幾集，再捱明霞島先有得玩轉轉圈

譚仔三哥

求絲打組隊

我不歸去如果純bgm幾有武俠味，特別係前奏，唔唱都ok，一生有意義好有靖蓉feel但我發現套唔到落嗰幾個插曲位

成班扮三哥fans, 一入場即刻「蓉兒！」

証明原曲幾神，好多位都用倒

錯
係「岳父大人！」

我驚我係現場見到三哥就唔記得蓉兒

李一桐好正

呢啲黎一次半次跟fc托咩
港星都話講江湖道義呀
況且fc都唔係大晒,學其他巴打講,佢地應該都係門口等出等入咁款,分分鐘桐蓉未得閒理班友已經比TVB保安推走左

又多個識貨之人

應該去 不過未去過個邊唔知擒唔擒到 同埋三色台保安好撚仆街
仲有我想知fb上個粉絲會係咪支那仔開

我覺得似
班傻鳩大陸仔唔識香港規矩以為TVB會比佢地擒,到時成班企晒喺度就
明明私人活動吹晒雞,佢地諗得太美好了

聽日再去微博收下風先,FC唔跟了

我覺得都係保安/鐵馬外面望倒下咁

好多人沖絲打

去開TVB呢種唔係商場知點玩架啦,你夾硬衝上去盞比TVB blacklist
會點相架

明明記得之前啲大陸劇都有請人去商場,今次搞到咁求其
應該加大宣傳既力度嘛

我覺得佢地唔係官方fc 正路應該去送接機 但係又唔見佢地講

同意

平時沙田文化博物館真係人都唔多個 點解會去

上次去好柒多人喎

去金庸館扮下野掛

單拖過去？

你講中左

我係因為金庸館先去左第一次

會去望下咁啦
要用返以前追星既技能

好奇問咩係江湖道義

係咪要帶望遠鏡同帳篷
我私人醒蓉桐一支打狗肉棒

識得果啲咪唔好亂搞囉
香港追星呢個圈好細既啫

追星都要學武功

未追過星

有無追星攻略

單拖過去？[/quote]
會去望下咁啦
要用返以前追星既技能[/quote]
暫時係咪得你會去？

第一次追星
仲要a0

有個仆街就好似你啲心態 識既就吹奏入fc 唔識既就偷人雞擒人地個星 乜野江湖道義呀 雙重標準就真

之前啲西遊記，武則天，瑯琊榜，無心法師唔夠吸引，咪要播前播緊播結局都要宣傳，金庸（特別射神）叫座力高，咪播前唔搞慳皮，係諗唔到播到蓉兒出場就鳩搞唔識do啫

會去望下咁啦
要用返以前追星既技能[/quote]
暫時係咪得你會去？[/quote]
我都去呀
唔知跟fc定單拖好

其實瑯琊榜好好睇

暫時係咪得你會去？[/quote]
我都去呀
唔知跟fc定單拖好[/quote]
打算單拖劫蓉 ,

暫時係咪得你會去？[/quote]
我都去呀
唔知跟fc定單拖好[/quote]

時間岩我會去望下
香港主辦好鍾意安排行其他通道出入

唔係呢個意思,唔識果啲我通常唔會擒
我都係擒好少

都預左冇得近距離睇或者影相，佢喺商場搞，我起碼可以望下真人一個鐘都好丫

Sad ending
胡歌做得好

咩係擒人地個星

同路
個咀形好似
索到

簡單講有個fans一開始跟先/fc leader之類 你就去擒咪叫擒人地個星

念慈個咀仔世界級

呢個真
所以咪話係文化博物館搞好on9
係商場搞都話離遠多d都會見到

所以先搞fc排次序？

文化博物館係咪唔洗錢?
聽日諗住順便去睇下
臨走睇下望唔望到一桐

開門大叫， 蓉兒你唔係講過今世，下世，下下世永不分離咩~?

我認同如果有啲人係唔肯跟fc,係應該等到最後,fc人影晒先
淨返少少時間睇下果啲街外人仲好唔好彩有無得影下囉,而唔係搶左入去搞到fc啲人影唔到
所以絲打我地頭先有啲誤會了

其實排乜次序 邊個擒到邊個好野 熟極咪又係fans 不過我最憎啲仆街雙重標準姐

我同意 點解我唔跟fc就唔擒得 以為有個fc大曬
自己有能力追 洗跟佢地

我著重現實 香港星既fc對個星既貢獻可以話係零 所以我唔認同要俾fc影先 覺得舉牌勞苦功勞只係佢地fc一廂情願 實際唔會帶到一分錢俾個星 如果你堅持己見 你問心如果明日俾你有機會同李一桐影相 你會唔會讓粉絲會影先
好啦fc野講到呢到唔好騎劫左個貼

佢唔著古裝的話其實唔好睇
又無feel

所以其實係好矛盾

古裝好feel啲 不過現代版都靚

未試過沉大陸女星,但今次真係
點解桐蓉咁正

有無巴絲打一諗聽日可以見到蓉兒真人就瞓唔著

呢樣就無乜,係覺得聽日已經夜晚會望得唔清楚

諗時改播關係?

有無巴打聽日真係會去見蓉兒
我一個人去怕羞 諗緊去唔去？

我之前沉過 黃曉明套鹿鼎記嘅雙兒

去,反正又唔會講野,睇左先算
唔去下次無咩機會,原本聽日係日抖搞既話我去唔到

應該會去，睇下咩環境
有緣明天見

自

照去啦 我都係一個人

女主角好撚正呀

如果六點先到 佢又休館
會唔會連遠望機會都無

睇佢走果下囉

送機

楊過老母仲靚啦講真

頂唔順 上網睇到第十集中段，洗撚灑馬尿

金庸真係將個情字寫得好淋漓盡致

早啲去入去潛藏等個活動開始唔知有冇得諗

風格唔同

有冇人覺得一桐個樣似桃谷
btw女神只可遠觀不可褻玩焉

人地溝黃蓉幾重本，又5星級酒店嗌哂餸，話冇現金又幾百萬咁比佢使，話凍又畀件名牌皮草佢著，話返唔到屋企連絕版紅色法拉利都送埋畀佢，咁先溝到蓉兒炸

其實原文有講蓉兒平時攬靖哥哥會就位唔吉親佢

原著冇內功加，係純抗毒

有無安答一齊去

聽日可能會去望下

今日啱啱睇完桃谷都覺得有啲似
不過一桐個樣有靈氣啲可能啲

可愛*

終於煲晒
好唔捨得
雖然結尾幾集多bugs
但係都係好劇
講左好多道理
認真如果想睇打打殺殺就唔好再追落去

論劍唔好睇咩？

真心成套戲係比武佔幾多篇幅？
好多人都以為好似笑傲江湖果種日打夜打
其實射鵰係道理>比武

Sor
我剩係睇過射鵰

個人認為後面拍得比較差，靖蓉幾次重逢都拍唔出果種開心既感覺，好似好普通咁

第10 集你就流，
去到三十幾集果d轉轉圈，生死背我，下下輩子永不分離你咪睇到要跳樓

一桐好撚正

Tvb配唔配到咁有感情

生死個到反而覺得有少少假最sad暫時覺得係跪係直升機坪到等一燈出黎

直升機坪

我都覺得似

其後襄陽城破果日黄蓉都係撲埋去靖哥哥到。。。死 你背著我

fail晒， 自己上網睇好過，tvb cut左好多

唔知堅定流

一句靖哥哥，一句蓉兒，咁就叫一世

留起桃花島咪好囉
南宋根本唔抵幫
點強都無可能守得住....

知其不可為而為之的勇

呢套野楊鐵心個感情線營造得甚至比郭靖既好
郭靖黃蓉啲情感波動大既位既剪接配樂整得唔夠長/細緻
搞到其實唔算太感動
(暫時睇到35集)

好sad

為國為民，俠之大者

蓉兒靖哥哥

好擔心黃道長

我桐向半妖傾城個look都唔錯
但無左靖哥哥

金庸的十五部武俠小說的主角們絕大多數最終都選擇了退隱，在他們年輕的時候，都可以爲正義和理想一戰，不惜爲之抛頭顱撒熱血，到最後他們都將明白，人力敵不過天命。而只有郭靖和黃蓉夫婦明知不可爲而爲之，將半生的時間和精力都獻給了這項終將失敗的事業。

他最大的理想是爲國爲民，她最大的理想就是讓他實現自己的理想。

當然，她也不是全爲了郭靖，如果她真的對國家和民族沒有一點點感情，是做不到奉獻自己一生的。她是一個母親，跟所有平凡的母親一樣，爲了兒女願意犧牲自己的性命。但是襄陽城破之時，郭氏全家除了郭襄以外全部殉國，郭家從此絕後。這樣的結局應該早就在她預料之中，是什麽讓她連兒女的性命都願意填進去，當然還是理想。她是個聰明絕頂的人，既可以獨善已身飛揚跳脫飄然江湖，又可以兼濟天下沈穩踏實力戰殉國。比起從小被教育要救國救國的丈夫來，她在看透結局以後仍然“偏向虎山行”更爲難得。

郭大俠鎮守襄陽，雖有萬夫莫開之勇和一本《武穆遺書》，可是他心里還是沒有底的，老婆才是他的定心丸和主心骨。襄陽到底守得住還是守不住？守不住了以後又怎麽辦？這些都有賴黃蓉從哲學意義上給出了最終答案，鞠躬盡瘁，死而後已。

當郭靖重傷，黃蓉又臨盆之際，金輪法王來襲，郭靖下意識地想順手把老婆拉到身後保護起來，她卻低聲道：“靖哥哥，襄陽城要緊，還是你我的情愛要緊？是你身子要緊，還是我的身子要緊？”這兩句話如當頭棒喝，不但驚醒了搖擺不定的楊過使他立下報國之志，也令我等讀者熱血飛揚，什麽是俠義精神？這才是骨子里的俠義精神！很多人認爲中年黃蓉不再那麽“武俠”，不再那麽可愛，像一個古靈精怪的小仙女失去了法力和光彩，變身爲一個俗不可耐的婦人。我想說能在這樣的危急時刻置自己性命于不顧而將民族大義擺在前面的人，又豈是一句輕飄飄的“可愛”可以形容的。

諸葛亮三代殉國，原是世受皇恩，郭靖卻是一介草莽，並無一官半職，他爲此犧牲全家，不過是眼看國家存亡、百姓倒懸之際，自己又身有余力，不得不挽救于萬一而已。很多人認爲郭靖這樣的選擇很傻，甚至還有裝逼的嫌疑，這令我很費解。他確實因此得到了一些名利，可是，比起他失去的，這些又算什麽呢。如果這類精明人物生在當時的亂世危城之中，還會不會指責郭靖裝逼呢？追根究底來說，這個社會的墮落，就是源自中年人對名利以外一切事物的敷衍。不可否認的是，不論在任何時代任何地方，有靖蓉這樣的中年人，都是百姓的福祉。

也不是沒有悲哀的，襄陽城破之時，郭靖的武功早已高到驚世駭俗的地步，黃蓉亦已閱遍世情，依舊沒能挽回敗局。回想少年時三擒歐陽鋒，大破花剌子模，縱橫江湖無敵手，可是人力智計總有窮盡，面對這樣滔天的災難，即使把性命填進去也是螳臂擋車。不過，那已經不重要了，重要的是他們覺得有意義。

當兵凶戰危之際，郭靖手執長劍挺立城頭，英風飒飒，黃蓉站在他的身旁，遠眺蒙古飛騎，不知此戰結果如何，再看丈夫時心中卻充滿了說不盡的愛慕眷戀之意，心想：“咱倆共抗強敵，便是兩人一齊血濺城頭，這一生也真是不枉了。”郭靖跟許多的人生信條差不多：好好活，做有意義的事。他這一生做到了，她也做到了。

愛情就是這麽一樣東西，不管你多麽聰明剔透，了解生命的虛無，但是某一個人卻能讓你感覺到，寄生于世上原是那麽好的事情。哪怕世界一片荒蕪，與他共度的每一分每一秒，與他一起做的每一件事情，即使是失敗與死亡，都有了非凡的意義。

我到依加都未釋懷到, 我覺得楊過爺爺麻麻既愛情仲轟烈過佢孫同孫新抱

兩日睇曬 睇完個人好空虛

本身楊鐵心同包惜弱就係悲劇

我睇書知道十八年前六王爺為左包惜弱特登滅村，然後扮好人娶包，心諗咁仆街既。

楊過同小龍女純粹婆媽式離離合合，表面好多。

射雕同神雕黑南宋黑到盡 段天德 守城官，如果郭靖幫大汗打南宋做宋王咪仲好 係咪宋都會死

Tvb通常會拍架車係文化博物館入面
嗰度有個鐵閘 行入啲就見到
利申唔知今次係咪 上次故宮就係

雖然係就係為國為民
但死守咁多年死傷都肯定勁多啦
同埋長時間打仗人民既生活都唔謊好得去邊
到不如早啲投降
對自己既人民可能有更多好處,你唔打咁耐人地可能都對漢人好啲

最衰條丘處機走入牛家村 又射傷完顏洪烈

真。俠侶

佢就係見過蒙古打勝仗之後會屠城
所以先要死守襄陽

神鵰好多人支持佢守，連後來倚天啲角色都係佩服佢

詳述下地形 易唔易潛入去

蒙古係外族 你投降只會做奴隸
何況蒙古會屠城立威 唔覺得好處多d

係 真係好慘

完顏洪烈條仆街
同楊康整斷兔仔腳俾老母養一樣

追曬52集好空虛

點解念慈可以咁靚

潛入館就難架啦
都係喺鐵閘嗰邊架啦

念慈bb

得子義bb先可以carry 到個角色

有鐵閘擺明棟曬你班友喺出面咁有鬼用 仲有肯定成班人喺曬到等 結論係尻等

咁都係唔去

潛入去應該冇用,你醒佢都唔笨

夜闖趙王府

不嬲唔鍾意睇愛情野 但係好鍾意金庸既愛情線

唔知黃蓉同念慈兩個互換會點

孟子義做黃蓉

個人覺得張智霖同朱茵的版本更加好睇，而且我覺得新版本啲人的演技有啲做作，唔夠自然。不過新版本的穆念慈真心幾靚。

係隔離post睇到，差d扯左

接受唔到LO

我女人都係打份工，冇問題！

零波麗

我都接受唔倒

但都係睇哂

g

g ur mom
我呢個身為老公既都未介意
幾時論到你喺度評頭品足

點解要死守, 真係俠之大最後守唔住應該走佬回防

我都係 個種至死不渝既愛情

係係金庸筆下先可以發揮到出黎

蒙古就係外族, 外族入侵中原就入侵
驅除韃虜 恢復中華!!!!

變左蒙古頭號通緝又另一個世界

根本無得走
文天祥同陸秀夫下場如何?

只有戰死既靖哥哥, 無投降既靖哥哥

所以我既蓉兒以身體成全

感人肺腑既壯舉 好一個郭氏家族

支那狗勁仆街 接機就自己友圍爐 活動就公開叫人撐

我搵緊佢幾時離開香港

唔知幾時走
聽朝先返香港睇吓有冇機會見

唔係今晚就明日 斷估唔會即晚 因佢15號佢橫店圓滿殺青 除非手上仲有第二套劇趕拍

我蓉兒真係好瘦

真係好岩做黃蓉，零波麗

平時都係同佢玩腳

到底6點仲去唔去好

子義屌打零波麗

呢張個樣仲尖左

咁都敢同我蓉兒比

時裝真係孟子義正d
有波

古裝都係
qq

唔準抵譭我既俏黄蓉

我想去 但驚見唔到

岩岩睇到楊康個微博
聽日佢好似去cctvb喎
一桐都會去？

真係好正

哇屌

原聲射鳩個黃蓉把聲係咪佢黎
我utube李一桐把聲好似有d沉/老牛

唔係 配音黎

軟猬甲快d撞開佢

真係要見到我寧願搏機場，仲要知佢飛邊 中國太多機場

佢本人把聲係好沉 微博有直播片

有無配音果個人個樣
聽聲幾好j

我勸你唔好搵啦

一日咁多機飛北京 你由朝捕到晚？

今日去咗啦，郵已集

咁快黎左

嗚呀!!!!

⼂⼃⼀⼀⼀⼃

宜到邊到黎

邊到黎

有無多d相 望梅止渴

邊到黎，想影

屌...嬲！

cap圖？

影倒幅咁正既

雞 全部都係雞

有無咁早到左啊

宜張一桐真係靚

呢度已經係金庸館?

個PR/經理人咁好，肯比咁樣影？

黎香港 佢講粵語定普通話

睇後面既佈置唔似TVB.

我想去啊～

金庸館?

仲有冇機會見到 有我即到

加一

再加一

+2

係tvb嚟
佢地應該出咗發去沙田喇

咁快去左啦,咁我都出發了！

安答你做tvb？喺室內嘅？

有無安答一齊 我單槍匹馬好驚

咁我都出發 希望見到

沖個涼就出去，各位安答有緣相會

唔似三色台喎

係，cdrom特登開個acc po俾大家睇，唔使多謝

好想去 身在外國

係咪cafe?

係，lunch影嘅

佢cosplay古裝先去

有無人係咁loop緊江湖天下同劍魂

員工福利我地冇得

一桐感謝祭

一拎你張相俾fd睇即認到地方 睇個樣好多人排隊影

又要我出圖

長頭髮靚好多

WHY NOT BOTH

真係好撚普通

好可愛

使唔使搵人認證呀，呃你做乜
又唔係好多人影，其實冇乜人識佢地

小弟到左文化博物館

咁快手

唔係話你呃 你一開頭未回 我想知你邊到影又見有人講三色台先問人

我都到 行左個圈館入面細到呢

我都行左一轉金庸館 好細

快d搵個位呢埋

好痴漢FEEL

安答好有經驗

太細冇位呢 出面lobby太多人守又呢唔到 而且館入面有exit位 衰衰地個到走你班友都唔知 簡單講就係閪場

有特別通道真係死

安答你係邊

見唔見fb個所謂吹雞人士？

前後有兩個停車場 一個街場一個客場 客場落左閘 如果泊客場就唔洗玩

佢地話5點集合

唔見 改左五點仔合

咁樣好難玩 搏行正門啦，始終要谷人氣。
我都過緊黎睇

巴打你跟開星？

冇跟幾年了，以前跟韓星跟左幾年

今次都冇鏡拎機 過黎望下搏下算

韓星冇合照呢個概念 你食開白果多喎

都有既，商場會撞到

點算 己經睇晒成套52集
睇晒之後又好想即刻為左黃蓉重新睇過

跟住tvb睇 同各位安答討論劇情好過癮

安答可以睇埋半妖

追哂好空虛

係 好似分左手冇得再見咁
中左毒死火

咁鐘意我老婆？

有冇到左既安答見到蓉兒

大不了咪一齊睇唔到

唔見

成套淨係睇靖哥哥同蓉兒打情罵俏 其他都唔重要

呢班友應該係fc 我見佢地禁微信

佢兩個好有愛

25分前明周訪問 應該真係黎緊啦

可唔可以 以呢個組合瘋狂開劇

口一
咁呢班呢。？

明周訪問你都知

Ig有

屌以家係大學趕去沙田希望趕得切

你地係咪沙田行過去，定搭巴士

應該唔關事 入面個班拎埋牌

車公廟行過去好近 咁睇唔開係沙田

呢位安答都去？

沙田好遠

我東鐵近過馬鐵

兜完一圈個場好差

超細

停車場tvb入黎

喺金庸館搞幾有意義，不過時間唔好，聽你地咁講又覺得可以因為細先收館搞

諗住而家過黎
你地講到個場咁差
仲黎唔黎好

我見有好多人係出面等緊

就到

蓉兒等埋我呀 就到

有幾十個fc人係正大門 睇個款佢地都唔知點

可以睇展覽？

每日搭車都聽幾次 係咁loop

邊到可以睇返粵配 夜晚唔得閒

安答見到一桐既話放張相來睇下

我大約估到你地邊d係安答

我都係，江湖天下好上引

行完，好細

等各位安答放圖

好想黎

尋日邊個話扮三哥fc入去

目標同三哥合照 再同桐兒

間館真係好細

睇黎有唔少安答

有無安答同我吹下水 好悶

你地連登仔組團對抗支那粉絲會啦

連登仔安答同盟

幾點到坐左好耐

點夠做呀人地有名牌

連登第二次聚會？

前排左一一睇就知係支那

過緊黎
有冇巴打update下個活動係咪公開

趕緊過黎

好多人衝過去

黃蓉尼了

Take more photos 🙇🏻🙇🏻

唔知 但見唔到

蓉兒會唔會6點之後先黎

唔撚係掛

各位返屋企睇蓉兒啦

佢地唔係6點半先開始咩

比人趕走左

趕人走？

歡迎來到桐蓉兒fans club 討論區🤘😎

點算好呀安答們

Y?

6點收館緊係趕人啦

做乜無啦啦清場？

準備走

夠鐘閉館

成套劇淨係睇桐蓉兒就夠

等到6點半見唔到就走

幾時開個tg gp討論

咁9

安答邊到等

正閪場

我係李小龍銅像個邊

話說頭先睇住佢黎 車入面有fans等即拉簾

有牌添

大家可以回家睇電視了

垃圾 成套劇淨係睇念慈
冇念慈根本唔會睇射鵰

開朗活潑好難演得唔靚
真正靚既係演憂愁時都演得好靚

巴打我見一直都係得你一個撐念慈 見到都鄧你辛苦

見到東張個利穎x

會唔會係後門入

關左館咁on9?
好彩無去

😂😂😂

邊位安答

無人識佢🤦🏻‍♂️

邊位安答咁靚仔

幾型

安答幾時開個tg gp?

一直都無講係公開活動
個館6點收 就知閉館活動

仲有無人留係到

楊康 係咪都黎左香港

我無tg
Post link 出黎有人加啦

係

個粉絲會又話保證見到一面 而家毛都見唔到條

仲有冇安答等緊？

見到門口張海報

好多安答

阿坑同賤哥哥

我啱啱先到

咁多安答

毒

真係排隊見老婆

直覺係邊到黎邊到走，得個望字，最多揮下手。
完！

係咪散得

見到佢真人

圖

安答 圖

一面 隔住玻璃

其實個fan club都係廢的

舉牌d女呢

恭喜安答

邊到， 我即吹雞劫蓉兒

🙇🏻🙇🏻🙇🏻

静晒 咩事

sor 好濛
後面高個個係楊康

安答好勁 咁都影到

就係面前
比對笑眼扣左幾多血？

真係保證見到

其實有去到就會見到
勁多阿姨係到問咩事

Fan club又贏

Fc都係企館外定咩？

都係一樣係出邊企

影到咁都算係咁，好勁

Fc就算鳩數啦

見左一面
一陣應該仲有
但約左人要走先

有無得單獨影？

有冇其他安答有影
一齊share

Share 多d

我撤退先 各位安答 加油

應該無啦

影不到的蓉兒是酸的

岩岩勁似動物園
隔左兩對玻璃門
拉遠左距離
btw桐兒好識做行近左小小比我地影
真係好似好高
望落170左右
可能著多高踭鞋

太多人啦 好難單獨影

主辦單位咁唔識做

佢本身都165

各位安答返歸睇夜闖趙王府啦

搭緊車狗沖回家

其實我本命都係念慈

你估真係天王蓋地虎，蓉兒一米五

Btw有冇安答有好似PPS嘅平台可以一次過睇晒套劇？

手機千尋？

千尋/愛奇藝

佢話我愛奇藝過咗呢個試用期喎

千尋啦

呢兩日要留意東張同娛樂新聞

今晚cctvb應該有

原來有得拎野比佢簽名

安答好勁

聽日就有 邊出得切

隔住個玻璃先見到

呢幕是咪今晚個集出

拎咩???
射鵰本書?

咩都得

有冇華箏圖
中左華毒

安答仲未走

簽名都得, 咁單獨selfie 得唔得???

有無安答擺上尼矖下命

好羨慕

佢fc話入面啲人唔俾佢出黎影合照

好賤
難得黎香港都唔比人見下

咁點拎野比佢簽

有個工作人員拎比佢

安答仲係現場

屌有條友係度鳩叫一桐

做乜鳩呀
鹹淡普通話 醫筒

有無佢講廣東話 片?

有個著曼波衫既安答拎住成袋野想送，
有冇人知佢送唔送到？

曼迷+安答，仲唔係夜子

頭先我都見到

on9

me2

佢好似仲有個fd

藍衫好高個個

同蓉兒瘋狂揮手

都唔知有冇下次

藍衫果個唔係佢fd

聽到條友叫真係忍唔到笑咗出嚟

安答影相呀

我以為個event係大家一齊坐底睇直播

好撚遠，無靚相機，佢見到我已經好開心

可惜我走左

有冇巴打知道佢地出左館未

公平咩 一桐下一站請黎英國

3gor，楊康喺蓉走果時未走

一桐走左 三哥楊康10分鐘前仲係入面

最終都冇出黎同粉絲影相

主辦單位

得係佢一開始黎個時影左幾張 揮手相

又推爆一個

圖呀 安答

宣傳都閉門進行

應該係商場搞 咁先叫宣傳

黑衫個個 ？

Fc俾左一堆相工作人員 fc人再寫地址等佢地寄

變左閉門宣傳

唔係佢你班友會望得咁清楚 自己唔敢做又要恥笑人

咁三哥楊康走咗未？有冇同人影相？

如果黎多次喺商場但係得靖哥哥同慈

快d搵岳父大人影相

睇你咁講就知你唔係現場
一桐嗰時都未出嚟

今晚蓉妹妹撚狗

我冇去不過我覺得三哥香港人同聲同氣，影相應該易過另外兩個掛？

仲慘過追twins 隔住玻璃先見到

探監

我等東網新聞算

好想對住佢講4條A

下次組連登團霸頭位好過啦，d fans club廢到仆街

垃圾重走去停車場鳩等

fans club不嬲都唔係大晒架啦，仲要唔係本地星喎

啱

我喺到 人地係見到先叫 你就話未出黎 其實係你自己企個位睇唔到轉角位 所以覺得人尻叫

其實叫都好正常啦

個主辦真係好垃圾

yes,我都睇住佢就快上車， 好彩有人民下

人又唔係多

爭咩丫溝埋一齊叫一桐bb咪得

宣傳又無 琴日先知 個場又濕9 重要唔比入 又唔比一齊影相

最正係tvb採訪 正堆人群散開哂

我聽到個助手出黎講人太多 笑撚左

工作人員多就真

簽名都要用郵遞

一齊上三色台個網屌尻三色台

有簽名都唔錯喎其實

如果收獲係離遠見倒下，加埋簽倒個名，我都收貨

屌9佢強姦左女裝出場果幕

我比左個電話殻個工作人員 唔知幾時有得拎返呢

簽名又冇 合照又冇
都唔知之後會唔會再黎香港

依個真
原版高班太多

其實見到個收館時間都預左一邊室內，一邊室外，隔到好遠見到個人已經好好，如果有你地講寄簽名或者有人爭取過影相已經額外

你係去到先知有得簽？

如果係我我臨時臨急都唔知比咩佢簽

Molamola

好似仲有套電影同eason拍
希望仲有機會

係啦

一向追星都唔會有合照

係寄去邊
助手事後問你地地址？

可以買過個新電話殻

我係臨時先知 身上得電話殻可以比佢簽

夜子可以開定新post

係 不過比唔切佢 留左個電話比fan club

next~~~~

[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm

即刻過隔離買套射鵰

不過會唔會太遲

金庸館買一套射鵰要幾錢

應該都百幾2百

推埋佢先

沖完涼衝出尼睇

推

1001